晚。（空姐弘）

dry

y空姐

巨龍寶寶 嗰杯就是汁

oh sor

脆翼 你要加油 祝福翼可以早日康復

出院後可以工作/讀書

因為間嘢叫空姐

no sor

好正咁